[非分化港男港女]唔知點解,硬係覺得大學啲女好撚低質

唔係講外表,係講內涵

1. 鍾意遲到

基本上10個遲到嘅人,有8個都係女仔
就算大學本身係女多男少(ust除外),個男女比例都未去到2:8咁極論啦

2. 好撚嘈

好撚鍾意圍埋一堆傾計
講少句都會死咁
總之去到邊都係好撚嘈
有啲極品就算上堂都係咁嘈,真係好撚痴線
基本上同你喺街見到嘅蝗、蝻、蠙冇咩分別
不過就算係支那留學生上堂都識收皮摺埋一二邊,唔會搞搞震啦

3. 極度自我中心,唔識易地而處

同2有少少關係,好撚嘈可以係其中一個行為
遇過有啲臭閪上堂實在太嘈,柒到畀lecturer屌,但係唔識反省自己有冇錯
仲想夾埋其他同學一齊E死個lecturer
但係個lecturer其實係教得幾好

其他行為可以係鍾意一行五六條女平排行路,塞撚死哂後面
影相又係
叫個唔算好熟嘅人幫你影相,你都可以每次影完都話「唔得,再嚟....」
loop夠十幾次loop到影得出一張你滿意為止嘅相,先肯放人走,為嘅只係呃like

4. 政治敏感度不足/本土意識薄弱
唔明點解女仔係咪覺得主動同支那學生講蝗話係一種好善解人意嘅行為,定係覺得自己識講蝗話好威威
我留意到好多時香港嘅女學生同支那學生交流嗰陣,十個有九個都係自動波用蝗話交流
就算個支那學生係努力地嘗試講廣東話都好,個女學生都會講返蝗話就返佢 仲要講得好熱情好興奮
當然男仔都有,但係唔會好似女仔咁多

比你屌咪又係屌

反觀讀it嘅女

萬綠叢中一點紅

出淤泥而不染嘅清泉

係就係柒咗啲

啱啊
唯一價值咪就係攞嚟屌囉

呢個都真
生得柒嗰啲一係好撚好,一係好撚閪
不過據我觀察,好嘅係佔大多數

其實係好女仔你唔會第一眼留意到，而且冇途經識到姐

你試下黎poly it睇下啲女
屌打其餘8大cs科